嚴重警告你哋咪撚再侮辱國師陳雲同Krazy 8

講乜撚嘢住青山 青山院友 未食藥 姑娘教用telegram 院長未熄Wi-Fi 拎白卡 精神病 走火入魔呢啲詞語
再講就可能去警署報案 或者民事訴訟
尤其響呢個時勢

krazy 8同陳云根係青山院友

屌你老母臭閪

可能告鳩你

你成日屌我老母我都考慮緊告你

好撚驚牙屌你老母

我屌你老母啦

你同陳雲都係戇撚鳩

快D告 即刻告

屌你老母 錄音屌柒你班撚屌

而家就嚟屌鳩你班匿響tg群無ac嘅傻仔

hi

哦

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

成班低能仔無ac就收皮啦屌你老母

hi

你好似搵我?

唔係話你

你好似搵我黎喎屌你老母

無唔知咩ac就唔話得你同陳雲戇鳩？

咩邏輯

利申真心覺得你兩個有精神病

原來你都知你係寵物

陳雲：太上老君急急如律令。

收皮啦

屌你老母你唔係搵我黎咩

而家既自稱本土派
打壓其他人上黎竟然話要靠警察
諷唔諷刺呀

你邊撚個吖屌你老母

青山 青山院友 未食藥 姑娘教用telegram 院長未熄Wi-Fi 拎白卡 精神病 走火入魔

屌你老母

你之前開post屌我

而家扮唔撚識?

屌你丫

屌你老母啦低等生物

屌你老母丫

開POST屌完人唔撚認丫

我屌你老母臭閪 啦

過主吖
fb page 100likes都無 屌你老母

屌你
你知我係邊個未丫

屌你個cap水保安？

如果我搵律師告你誹謗

會點呢

PS: 網絡言論可以告得入誹謗的

你都戇撚鳩 你乜水吖

我問你係咪咋喎屌你

你之前開post屌我屌得咁開心

扮唔識?

你真係信佢係本土派？

係網絡上作出對某人不實嘅言論而導致聲名受損

係可以構成誹謗罪

你等收律師信啦仆街

你邊撚個呀？ 我識你老鼠咩ON99.

你之前咪係度屌我 扮哂識我咖喎

而家又話唔識丫?

等收律師信啦你條仆街

支持

有無人幫樓主報驚

on99. 你講乜春呀？
食藥啦屌你老母

佢淆dee牙

你扮唔記得你之前開POST屈我啦?
啲POST仲係度咖喎
你冇得扮冇做過咖

等收律師信啦屌你老母

我搵緊admin起你個IP出黎啦

淆你老母閪咩？

我屌你老母啦 你邊撚個呀下？
濕鳩edward4324?
聽人話你cap水又做保安喎

果個縱火嘅又係做保安. 你同佢fd唔fd架
cap水去夠火未.

點解你講野啲口吻咁似krazyeight嘅？

嗱 又屈我嗱 證據？

繼續散播不實言論 又多個位比我入誹謗罪

我係站務台開左POST啦

你慢慢玩啦下~

有得誹謗好誹謗啦

on99 問你係咪你就自招？
戇撚鳩鳩 cap水仲大鑊呀屌你
我啲fd講架 佢話有証據

根本就係Crazyright

又縮沙啦?

之前話你有證據喎

我出得律師信比你 你覺得我真係有做過? 傻仔你用少少邏輯你就諗得明啦

你知唔知誹謗係咩意思丫

cowsep把聲好毒

呢個係雨狗黎...

老屈女義士做雞你道歉未呀

邊撚個雨狗

hugoson...

我有加自稱兩隻字

快啲告, 等收你封律師信.

我等緊你封律師信牙

唔告正契弟

hi巴打
我係上次問你fb icon果個
想問問上次樓主話你做保安係咪真

唔係

係嘅話我仲敢比律師信佢?

太好啦
我問完啦 多謝巴打

支持下我地個組織丫

曲線宣傳

有人比佢誤導信左係咪已經完全構成誹謗？

利申：信左

好似係

呢到好多巴打可以做證